女生欲停家用儲錢買樓 被鬧不孝

【晴報專訊】講錢傷感情，親如父母亦隨時反目。有待嫁女生聲稱為儲錢買樓，欲暫停給「家用」，遭父母訓斥自私，更謂「生嚿叉燒好過生你」，令她深感委屈。有家庭治療師指付家用是關心的表現，突然取消或對父母打擊大。
家用與儲錢不可並存？有待嫁女生在網上訴苦，稱與男友拍拖5年，早有置業成家打算，欲「暫時唔畀家用」，父母卻反應激烈。帖文指︰「我月薪1.5萬至1.6萬元，要儲幾十萬上車，跟父母說暫時無辦法畀家用，誰知他們不斷罵我自私、生嚿叉燒都好過生你。講真平時除了家用，他們返大陸玩的開支都由我畀。點解他們不體諒個女想有自己幸福？」

呢一刻，個女人開始明白自己既存在只係一個父母既投資產品。

然後怪罪個男人搵唔夠錢

養兒防老

又估到

真正自私嘅係父母

男方搵唔多 女人搵得萬56就收皮啦
結咩婚生咩仔

晴報

好耐無見晴報鳩噏

晴報全體上下冚家鏟
男既侮街死 女既做雞生愛滋死

全文主旨

真係有on9信tbb個垃圾節目

係咪響屋企住先如係一定要比

G

唔比家用個舊錢夠上樓？
繼續吹

又係晴報

慳得就慳

都唔撚夠啦

唔比家用上到既 快3-4年囉 但好明顯係想儲錢又想去旅行啦

建議可以月儲105%

自私嘅係父母
想當年我家姐想買樓，我老母叫佢唔洗再比家用佢，自己夠用就得
就算得依家出左身做野，我老豆母都叫我唔洗比家用佢，仲成日怕我唔夠洗。
所以我兩姊弟年年新年、父母親節、生日都包兩封大大大利是比兩老

睇下係咩情況 , 如果好似月儲105%條女咁 , 唔俾家用都算 , 食又食屋企 , 帶飯又係屋企 , 全屋雜費又係屋企俾 , 連八達通都係屋企出

如果玩到咁 , 父母咁講又真係唔過份